### Hello, i am Pedro. 🧑‍💻

[![Linkedin](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/pedro-henrique-flor-da-silva-68a04a16b/)
[![Gitlab](https://img.shields.io/badge/GitLab-330F63?style=for-the-badge&logo=gitlab&logoColor=whitee)](https://www.linkedin.com/in/pedro-henrique-flor-da-silva-68a04a16b/)
[![BitBucket](https://img.shields.io/badge/Bitbucket-330F63?style=for-the-badge&logo=bitbucket&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/pedro-henrique-flor-da-silva-68a04a16b/)
[![Discord](https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/pedro-henrique-flor-da-silva-68a04a16b/)

## Performance
![Pedro GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=PedroSIUSJT&show_icons=true&theme=highcontrast)

## Skills
<div style= "display: inline_block"><br/>
    <img align="center" alt="html5" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=java&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="mysql" src=https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white />
    <img align="center" alt="bootstrap" src="https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="html5" src="https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white " />
    <img align="center" alt="css3" src="https://img.shields.io/badge/CSS3-1572B6?style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white" />
    <img align="center" alt="javascript" src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black" />
    <img align="center" alt="aws" src="https://img.shields.io/badge/Amazon_AWS-232F3E?style=for-the-badge&logo=amazon-aws&logoColor=white" />
</div>

## Projects 📁
<li>API REST escrita em Spring Boot com Java utilizando Maven com um banco de dados em memória (H2DataBase) - (https://github.com/PedroSIUSJT/teste-citra)</li>


